149又黎料

每次供股前都每爆升，有無巴打打算復牌後入黎坐火箭

呢隻妖股

妖股有妖股既好處

利申：唔識玩股票

老千股 合完又供

真係幾恐怖